Бащата на Марийка работи във фирма, която продава различни видове прахосмукачки. Той е в отдел продажби, където получават месечен бонус към заплатата, когато успеят да продадат продуктите си на 50 или повече клиента или направят продажби за повече от 4500 лева обща стойност. Марийка има задача от баща си да напише програма, която като вход получава на колко клиента той е продал през този месец и каква е общата стойност от всички продажби. Като изход програмата трябва да извежда 1, ако бащата ще получи бонус и 0, ако няма да получи. 

## Вход
На входа се въвеждат две числа, разделени с интервал - първото е броя клиенти за месеца, а второто е общата стойност от продажбите.

## Изход
1, ако бащата ще получи бонус (клиентите са повече или равни на 50 или общата стойност е повече от 4500) и 0, ако няма да получи (клиентите са по-малко от 50 и общата стойност е по-малка или равна на 4500).  

## Ограничения
* ``0`` <= ``клиенти`` <= ``500``
* ``0`` <= ``обща стойност`` <= ``1 000 000``

## Пример

### Вход:
```
34 3000
```
### Изход: 
```
0
```
  
### Вход:
```
55 2500
```
### Изход: 
```
1
```